連仔德政成效 - 兩個鍾之後先睇到正負評數

唔講咁多 即刻去POst :

我正式宣佈 香港人係垃圾

雖然哩個po內容激咗啲 但佢深層意思係想喚醒大家反抗意識
好啦，再睇返留言反對同講無意義嘅說話
大家有咩感覺
我嘅感覺係 究竟有幾多人係豬
到今時今刻仲唔自保

唔受一黎就睇到正負皮數影響下
個個人只可以靠自己判斷
真係德政黎

其實都講左n次唔好淨係睇正負皮
特別係有post正負皮數高到離譜

仲有一唔理正負皮 好多人都走出黎搞事
個個以為可以屌走PO主
唔係香港人 冷血 群眾情緒 置身事外 既人係唔會回D咁既野